點睇169? 萬達

之前被停牌

咁而家呢？

比起真實型槍game(如戰地風雲，cod 同rainbow 6等等)，我反而更鍾意玩奇幻型（borderlands同bioshock，主角有得用魔法或超能力），呢種槍game會愈玩愈爽！

都係勁假2蚊插緊落去WOR

妖股